其實呢個年代仲有冇純愛情

咩叫純愛情

冇了

咩叫純愛情？

得唔得㗎你

唔會為性而拍拖

絕望

就係唔要扑嘢呀

可以諗諗佢

女啊屌你

你呢啲叫神交
你去google下愛情有咩元素再講
一定有性

咁..純愛

咁我唔會
要性大把途徑
唔駛搞到拍拖咁大陣仗

其實係咪扑就係唔純，唔扑就係純？
性慾不嬲係自然而生，而愛情本來係兩個人願意交付自己嘅一切俾對方，家陣專登set返道牆俾自己，我真係唔覺得有幾純。

無呀，而家啲人好著重物質，你無錢唔該唔好拍拖。頭一年可能可以好純真噉拍拖，但之後對方就會嫌你點樣做得唔夠，點解人哋男朋友得。屌，因為人哋男朋友有錢lor

肯定有㗎